垃圾shitty科工

屌你老母廢城大
成堆垃圾死扑街
淨係識得係度嗌
以為自己大撚曬
其實只係死廢柴

ou分數，新三大名氣，城大工程幫到你

Your name

Sor lo